零回應氣魄更壯

零回應氣魄更壯
常常呃like心中不必驚慌